(新手)想換張新Display card,預算HKD$3000

CPU:Intel® Xeon® Processor E3-1230 v3
老母板:ASUS H97-PRO GAMER
display card: ASUS GTX 960

想換張新display card 打機,預算HKD$3000,得閒會打下gta,cod等等....求高手指教

加多少少上1080

如果最盡只去到hkd3000呢

上1080分別會大d

1050ti la

宜家3千預算你好慘 唔上唔落 挖bitcoin搞到1070都入唔到

960sli

千其唔好 我就係si 完就換左1070

1080再加多少少上1080ti啦

加多少少上Titan

Gtx1060同gtx960分別唔會唔差好遠？

Palit 1070

不如不好升

1060=980
960=1050ti
好似係

3千4訂到1070 星期1既價